它的畢業生包括喜劇演員戴夫·查佩爾、歌劇演員丹尼斯·格雷夫斯和獲得格萊美獎的貝斯手本·威廉姆斯。為什麼教育領導人要把一所充滿音樂、舞蹈和藝術的學校扔掉|傑伊·馬修斯| 2021年1月30日|華盛頓郵報
儘管如此，林肯還是喜歡音樂，尤其是歌劇，他在就職舞會上露面但不跳舞。並非所有總統的舞蹈技巧都是平等的|邦尼·伯克維茨、喬安妮·李| 2021年1月21日|華盛頓郵報|
查爾斯·沃裡寧（Charles Wourinen）是普利策獎獲得者、創作了開創性歌劇《斷背山》（Brokerback Mountain）的作曲家，他於3月11日死於曼哈頓的一次跌倒，享年81歲。在《紀念凱西·沃爾夫》2020年12月30日《華盛頓刀片》中
今年春天的一天早上，當凱蒂·奧米拉坐在電腦前時，她並不打算寫一首標誌性的詩、一本兒童讀物或一部歌劇。《人民呆在家裡》這首小詩背後的故事變得更加有趣|勞拉·克魯格| 2020年12月10日|華盛頓郵報
那是九月中旬，桑德已經有六個月沒有在歌劇中演出了。為什麼維也納歌劇演員準備冒著生命危險在流行病中表演|朱莉婭·貝魯茲| 2020年9月30日| Vox
這是一部在參議院上演的肥皂劇，不是別人，正是一位肥皂劇製作人。美國大使館一直在出售|威廉·奧康納| 2015年1月2日|每日野獸
越南戰爭中最恐怖的一幕正在被拍成一部政府資助的歌劇。美萊大屠殺激發了歌劇《阿薩溫·蘇伯生》2014年12月17日《每日野獸》的靈感
一個讓他感到有趣的開始發生在紐約大都會歌劇院。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
6月，大都會歌劇院的行政辦公室被破門而入，並被塗鴉淫穢信息。在大都會歌劇院的瘋狂之年|肖恩E.米爾斯| 2014年11月23日|每日野獸
大都會歌劇院是藝術機構的老式卡迪拉克。在大都會歌劇院的瘋狂之年|肖恩E.米爾斯| 2014年11月23日|每日野獸
一小隊成員匆匆離去，為這出成功的喜劇歌劇喝彩。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
目前，他是巡迴歌劇團“圖爾內古蘭”的長號。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
你沒有在歌劇院被摧毀的那天晚上從她家的一條祕密通道偷東西？《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
一週中的某些晚上，她和她的丈夫去看歌劇，有時去看戲。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
病毒感染者：非est莫特菌，sed vixit；&努克·因克盧米斯講述了歌劇迪。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614